一人一句經典既電影對白

你再踏前一步，我即刻同你開戰。

三萬蚊過夜 你條女雞黎㗎

生又何哀 死又何苦

臨時演員都係演員 專業啲

杜生？

恰鳩我？

我頂撚死你

做兄弟嘅...

扣你50分，扣你50分！

屌啲竹昇妹真係好麻煩

我衰左三年……

就算係非常時間 你都唔可以用非常方法架

砰

*期

黎耀輝, 不如我哋由頭嚟過？

我衰咗三年 我等緊個機會 爭返口氣 唔係要證明話俾人聽我威 只係想話俾人聽 我唔見咗嘅嘢我想自己攞返

唔通遲到個個贏咩！

因為你，我會記得呢一分鐘。

我渣gtr我洗炒?

我 東星耀揚 一子錯 滿盤皆落索

曾經有一份真誠的愛情擺在我的面前，我沒有珍惜，等到失去的時候才追悔莫及，人世間最痛苦的事情莫過於此。如果上天能夠給我一個重新來過的機會，我會對那個女孩子說三個字：『我愛你』。如果非要給這份愛加上一個期限，我希望是，一萬年。

甘大滋呀！

我係差人!
邊個知?

我老豆唔係校董！

我要玩槍，冇書讀就要玩槍

我今晚特別甩條長紅嘅 整多舊 三萬零一百

夠曬經典

喺香港，鄧不利多咁樣回應石內卜

條友真係唔識架喎

蘋果日報？！

你地全部同我聽住！咩嘢雜誌報紙果啲全部同我拎走啊！

純文字好似有啲難估

邊有學校唔比人食煙咖

怯 你就會輸成世

激戰

25仔師

我要殺死丁力個仆街

球證 旁證 足協 足總 足委
全部都係我嘅人，你點同我打呀？

湖南洞庭湖草頭鄉上陽村

念念不忘 必有迴響

You talking to me?

我屌你老母，邊個踢我？

你揸GTR你死咗啦

七叔！七叔！七叔！

彈出彈入，打我吖笨

多莉:你係我既良心咩

意唔意外？開唔開心？
八婆收埋四條底褲！
世界末日㗎啦！
生仔好痛㗎！

家有喜事真係好經典

我係恒管仔 咁又點喎

呢獲你仲唔冚家剷

老屎忽

掃地呀嬸唔喺觀眾呀？

就唱你老母李香蘭

你俾一個理由我呀唔該！
愛一個人係要理由架咩？
唔洗架咩？！
要架咩？！
唔洗架咩！

愛你一萬年

兵不厭詐 這就是戰爭

我今日企街賣魚蛋，第日我喺中東賣飛彈呀

硝酸鉀

You talkin' to me

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

知唔知咩係神？

呢度有批牛肉好抵 有需要打呢個電話

咪又係嗰幾套 垃圾post拉

我有睇日本嗰啲架！

阿sir, 我冇做大佬好耐喇！

我係重案組總督察黃啟發

拉你老母

食神

我要做model?

我姓柯，我老婆姓史，柯史，係咪好夾呢哈哈

墨斗先生

Mother fucker

想試

俊 邊撚忽俊？
我就叫神仙b

每個人都會經過呢個階段，見到一座山，就想知道山後面係乜。我好想話比佢知，可能翻過山後面，你會發現冇乜野特別。望番轉頭，可能會覺得呢邊仲好啲。

唔准搭膊頭！

你唔食我咪唔搭囉

仆你個街，亞視嚟嘅喂！

頭髮長長 波大就緊ga啦 嘴唇厚d 唔要哨牙 性格開朗

耶穌都留唔住佢，我話嘅！

誓要去，入刀山

三五成群

STAY!

飛係小李飛刀嘅飛，刀係小李飛刀嘅刀

你地所有人同我聽住
如果劉杰輝可以繼續做你地呀頭既
我就唔撚叫李文彬

飛圖娛樂有限公司製作，總寫字樓九龍尖沙咀東部

仲開呢啲日經post唔悶㗎咩

悶你番去洗廁所啦

邊套

國產凌凌漆

我下世咩都唔做
淨係招呼你一個

我不半世咩都唔做
淨係招呼你一個

我下半世咩都唔做
淨係招呼你一個

唔啱聽既說話，你想唔想聽呀

慘！！

呢舊啊
呢舊正啊
攞去啊

好肚餓啊不如食宵夜啦
肚餓食屎都得㗎啦一定要食宵夜嘅咩

推

所有野都有個限期

我會比一個佢唔可以拒絕既offer

I'm gonna make him an offer he can't refuse

我要證明俾人睇我唔見左既野，我要親手攞返

識嗰7日啫，有幾愛？愛咪又係愛佢啲錢！

I wish I’d stayed

你好鐘意寒戰

睇完有冇喊

八婆 你搞到我無咗份工

八婆 你收埋4條底褲

喊到收唔倒聲

我要初戀呀。

你唔做舞女我邊有錢，我冇錢點養你呀

重複嘅說話我唔會講第二次！

呢個實驗呢最緊要就係有記性

我 叫 你 做 食 屎 狗！
食！屎！狗！

李克用呀，李克勤。

你喇沙？

吓

我不是在挑戰香港警隊，我是在挑戰你。

“有一天我們回首往事，會覺得拯救士兵Ryan是我們在這個戰火紛飛的年代裏，完成的一件傑作。

我每天都在回想你對我說過的話，我一直在努力做一個正直的好人，我沒辜負你們，我像你們對我那樣去對待他人

雷霆救兵

李sir，李家俊都係棋子
佢地背後
一定仲有人

父親的角色，絕對不能凌駕於警察的身份之上。

我幫公司做野唔撚得？我收你皮都仲得呀

咩戲呀

同門

我大聲講嘢唔代表我冇禮貌，阿Sir！

三年又三年10年都嚟緊頭啦

老細

狗:咁你認唔認得果個老笠你個樣個人呀？
星：唔明
狗:我係問你呀，認唔認得果個老笠你個樣個人個人樣呀

我呢輪真係賺夠喇,真係好想俾人賺下

你介唔介意我大過你？

但係我高過你

？？

吔屎啦 梁非凡

電影喎 ching

Sor我嚟派下膠

D女人好古惑架！

你明知警隊勾線要經過海關ICAC終審庭
你居然連一份permit都冇
係一份都冇
冇呀

我養你呀

哥哥

「別讓別人告訴你你成不了才

即使是我也不行。 」

叫聲唔該姐，唔洗柯篤屎係我頭到嘩

你未飲咳水呀你？我客嚟架嘛！

3811

司機同志 下站有落

我又中左佢一招鴛鴦乾坤扭紋鎖啦

呀呀呀呀呀呀
SSNI-409

難做嘅......（拋左枝純萬入口） 就唔好做luuuu

呢度唔準食煙。
唔準搭我膊頭。

我真係乜都唔識
我唔識做人老公
我唔識做人老豆

邊套？好熟

東邪西毒

what's up man, what's up man, what's up 嘭

龍咁威

呀。。。。。。

知唔知係邊套戲？

鐵馬尋橋

食m&m啦

在座咁多位都係垃圾

成盆係血
當佢無事

雙碩士
雙食屎學位炸掛

我後生遙遙, 大把機會, 洗你俾

咁就閪喇 咁你即係唔信啦
唔信你咪柒問啦

捽甩佢

跛 跛你老母 你又有冇得跛呀
你估我養你廿年 我就係想黯住你把衰口

明明做緊一件岩既野
硬係覺得自己做錯咁

(竊聽風雲，2009)

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

有幾愛呀，識咗7日駛唔駛咁牽腸掛肚呀

話知，話知，豬乸當佢係靚西施

對唔閪住！

為生活我可以忍
但侮辱我地中國武術就唔得

乜又係你呀？陳生

你車我去邊呀
你貴姓呀

But it ain't about how hard you hit. It's about how hard you can get hit and keep moving forward. How much you can take and keep moving forward.

Why do we fall?

Can't wait for things to go back to normal so you and I can adventure again.

I'm sitting in a ramen restaurant thinking about all the food I've just ordered.

Thinking about all the food I just ordered.

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

我入黎係為咗睇呢句

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family! May the beauty of the holidays warm your spirit!

Happy holidays! Wishing you a new year full of peace and joy!

Happy new year! I hope all your endeavors in 2020 are successful! I hope all your dreams come true in 2020 - onward and upward!

All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake! To me, you shine brighter than thr star 🌟 on the tree!

To me, you shine brighter than the star 🌟 on top of the Christmas tree!

See you in my dreams, honey!

You're gorgeous, cute and pretty. You arr the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night, I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning, I went to the hospital and got an x-ray, fo you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

Last night, I sent an angel to watch over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over other angels.

See you in my dreams, sweetheart!

It's awesome to spend my life with you.

I'm looking forward to spending the rest of our lives together.

多謝支持

There's a G sharp in measure fifty eight.

There're a G flat and an A double sharp in measure ten and measure seventy.

You've made the right decision to go to Tokyo on vacation. You were granted a visa within eleven days.

今日賣咗風華個呀婆跳咗落街
如果我地個日報咗單料佢可能唔駛死

我知
但我真係好淆底呀ma

你係差人黎架
你駛唔駛咁驚呀

呀偉死咗啦
你揀架ma偶像！！

I'm looking at the housing estates and the environment here and seeing which one to purchase.

I'm looking at the residential estates and the environment here and seeing which one to purchase.

You've made the right decision to go to Osaka on vacation. You were granted a visa within a week.

我要買GTR!

You'll need a visa.

噢 噢噢噢 噢噢噢
我俾碌蕉你含
噢 噢噢噢 噢噢噢
你會否幫我含

識屌呢 就一定係屌騾仔閪嘅

You've made the right decision to go for a facial.

You've made the right decision to have a facial.

E .... 有得要求架咩?
頭髮長長丫 嘴唇要厚 d 既 大波就梗架啦
咁er .. 唔好哨牙 我怕比女刨到 d性格要開朗d

在座各位都係垃圾

你知, 我知, 個單眼佬都知

My mom always said life was like a box of chocolates. You never know what you're gonna get.

我對你係恨鐵不成鋼呀！

There're five notes in measure ten and eleven.

You've made the right decision to get a facial.

我唔係針對你，我係話在座咁多位， 都係垃圾

你哋以後屙尿只可以屙第一格
你哋格格屙我就要格格洗
想做死人呀

只要有心，個個都係食神

走呀九叔!

我今日心情好撚曳

噏得就噏
咪以為著龜衫就差佬
著名牌就名人啊
我地着乜都係賊
都係仆街

衝鋒車
吳鎮宇

What’s happened’s happened

大溪地

我有病你都唔介意，我重介意啲咩？

三花聚頂！！！！！！！！！！！

咪撚玩啦伍寶

錯既事我地夠膽去做
而家有件岩既事我地又唔夠膽去做
我地冇野做可以收工

夾bu夾bu jipjip
夾咪夾咪慘慘

點解咁努力 個世界都好似冇變得更好

如果我們已經很努力 這個世界還是沒有變得更好 怎麼辨

余春嬌

如果記憶是一個罐頭的話，我希望這一個罐頭不會過期；如果一定要加一個日子的話，我希望是「一萬年」。

我哋玩......即場拆人情！

原來唔係呢套

你唔做雞我邊有錢？我冇錢點養你呀

某人走來說第三者是非
就要小心防某人

This city deserves a better class of criminal

大笨蛋！

I will make him an offer he cant refuse

唓，識得嗰七日，有幾愛呀？愛？咪又係愛佢啲錢！

It's impossible
No, it's necessary.

Interstellar

耶穌都留佢唔住我話嘅

高性能，軍用

佢咁樣幫你甩身
你真係要好好咁對佢呀媽

段坤我攞梗！

霸氣到

FC鬥FC鬥FC鬥

I am Stephen Hawking
It's American!

You’re so cool

You've made the right decision to do a facial. You were granted a visa within a week.

Stephen lives in Cochrane Street while Russell lives in Clovelly Court.

我估到你會嚟燒我office
不過我估唔到你真係敢做

咁你估到又估唔到，咁究竟你估唔估到嫁

今日係中國蛋白質缺乏日

周星馳好多

官喎！？

我屌，有聲既

恒字耀文聽過未

我要做mode

洪師傅你認為分勝負重要還是跟家人食飯重要？

走投有路

我養你啊

The tank tops in Hollister come in six sizes: extra smalk, small, medium, larhe, extra large and extra extra large. Its swimming trunks or swim trunks or swim shorts and swim briefs 🩲or speedos come in many sizes. These swim shorts are the wrong size. They aren't my size. They aren't my cousin's size either. Do you have them in size thirty one? I'm generally a size thirty one in swim trunks and speedos whereas my cousin generally takes size thirty five. But I'd like to try a size thirty one pair and a size thirty three pair for size. If they both aren't my size, can they be cut to size? If not, I'll need to get them cut to size elsewhere. What's your size skirt? What size high heels 👠does your cousin take? What size bikini 👙and tankini is your cousin's husband? I wanna try this leather jacket in a bigger size. Do you have it in a larger size because I think it's two sizes too small? I need a bigger size. My brother's tried it and it's the right size. This branch doesn't have the khaki chinos 👖in my size so I'll have to visit another branch. My friend Susannah is a size six in dresses 👗🥻and a medium size in tank tops. She's generally a size eight and a half in shoes, including flats🥿, sneakers 👟and high heels 👠 while I generally take size nine in shoes including trainers👟. A notice in the shop says "If you spend over five hundred eighty dollars 💵in a single transaction, ypu get a pocket-size mirror as a free gift." I'm going to make Susannah a gift 🎁of a pink swimsuit 🩱, a green blouse, a pair of kom jeans 👖and a pair of red high heels 👠along with the pocket-sized mirror.

食完飯先食雪糕

Nice chinos.

A thirty-second note lasts half as long as a sixteenth note and twice as long as a sixty-fourth note.

A wavy line in front of a chord means to play the notes one after another beginning at the bottom. A rolled chord is a type of broken chord. It's a chord whose notes are played quickly in order, as opposed to simultaneously; to give a chord a harp-like effect. Use second and fourth fingers on all broken thirds in the right hand.

They're nice chinos.

柯史聯婚🤣🤣🤣

呢個世界上
一百萬人之中只有一個主角
做到主角既
都係能夠達到極致既人
但係首先要搵個岩自己既舞台

《無雙》

A half note lasts half as long as a whole note and twice as long as a quarter note.

A quarter note lasts half as long as a half note and twice as long as an eighth note.

An eighth note lasts half as long as a quarter note and twice as long as a sixteenth note.

Ask Eleanor.

普通話版？

Stop!
And Get Out!

夠喇

人肉打椿機！

你既證人點呀
縮沙呀

睇左一半都未有"爭咩啫撈埋做瀨尿牛丸吖笨"

Ask Seven-Eleven.

Eleanor Aguilera lives in Cochrane street while Eleanor Dion lives in Clovelly Court.

You are just a freak, like me!

我作為一個汽車維修員，身上帶有一把錘子，是一件很合理、很符合邏輯的事情。

關老二 拜你有春用咩
啲細嘅擸嘢隊我呀!
出嚟行無人講義氣呀! 你out date喇!

Seven-Eleven.

I heartily recommend you should read "Japan Travel Guide" at your convenience. It's an outstanding guide to Japan written by Avril Skovbye, Tiera Lavigne, Tito Robbie, Margot Aguilera, Eleanor Lavigne, Chloe Lipa, Dua Grace Moretz, Eleanor Ferguson, Selena DiCaprio, Leonardo Bernstein, Leonard Gomez, Margaret da Vinci, Joseph Bernstein, Eleanor Gordon-Levitt, Zooey Dion and Celine Deschanel.

Just ask the property developer and Seven-Eleven.

Somebody PLEASEEEEE get this man a gun

For the time being, I don't suggest schools and colleges should resume classes amid the pandemic of coronavirus. I don't think school and university classes should resume during the coronavirus pandemic.

In the meantime, classes shouldn't resume in schools and colleges amidst the outbreak of coronavirus. Students shouldn't resume school classes for the time being.

邊有學校唔俾食煙㗎！

葉嵐 同你一齊呢段時間 我真係好開心
但我諗 我地呢個夢 係時候要醒啦

Just ask Eleanor and Tito in January or February.

係愛呀哈利

Just ask Eleanor Dion, Eleanor Lavigne, Tito DiCaprio, Seven-Eleven and the property developer in January or February.

Project the melody. As you play, lean your right hand to the right....to a less extent.

我鄭重地宣佈，呢個山上面所有嘅野都係我嘅，包括你！

屌你老母亞視黎嘅喂

我琴晚唔應該話你條女係雞

省鳩我？

You've made the right decision to do a facial.

我要追返我失去左既時間

This is from Matilda

My aunt used to live in Paris

你大我呀？

高尚情操

想問你識唔識一個叫Mi~Ke~ Chan 嘅人？

佢同我講 唔知點解最近睇所有野都好似越來越慢
個陣時我就知道 係佢越來越快

Sis 你中上樣 性格又好大把男仔追你啦 何必糾結係前度

大佬呀 你唔好咁痴線啦

我愛既就佢一個

我明知你係痴線我都要保住你
你竟然叫我飛出去。。。

I’ll be back 😎

感情真係好難解釋 唔關拍幾耐拖事

in 55!W !

Say hello to my little friend.
We’ll always have the Paris.

You fucking with me? You’re fucking with the best!
You need an fucking army to take me!
Roads? Where we’re going does not need roads.

I am not drinking any fucking Merlot!!!

洗錢呀Peter哥 !

其實睇番 我覺得成套戲對比今日香港都幾有意思

究竟郭富城係想同邊個講呢句呢

唸多咗

A0表示唔明白

ay 殺老母之嘛 有幾咁唔閒 唔啱咪殺埋我老母咯

What's the rule in this game?

我冇你咁賤格!

難做既野就....唔好做lo

你條含家產係咪玩野呀？玩野入公廁

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期

冇人識你啊呢到

你望住我，
我有冇發癲，
有冇發癲
冇呀ma！
我點知呀！

我知唔知每晚都唸起個畫面呀
係我做唔出炸
做唔出好似你咁仆街呀

其實係咪咩都可以判俾人做

空間空間，呢度就係冇空間

呀俊唔會番黎架喇
你老公都唔會番黎架喇
係得我呢個仆街仔
工都辭埋，日日幫你係度吻屎吻尿架炸
你明唔明呀！

one who saves a life saves the world entire

葉底藏花一度，夢裏踏雪幾回

如果我有多張船飛 你會唔會跟我走

唔加底貴過加底 你唔係外賣仔

我有俾你屌㗎！
我想嘔呀
不如 我哋做愛啦

我個名

“Every Man Dies, Not Every Man Really Lives” Braveheart
“Nothing is over ! Nothing! “
Rambo
“Prejudice always obscures the truth”
1957 12 angry man

一次過霸三個位

扣你50分!!!

兩個老豆咁多？

教父？

因為你感情用事囉

巴打你仲會唔會講易經？

Boom boom

鎂銀灰色架,硝酸鉀呀! 你中學無讀過咩!?

English motherfucker! Do you speak it !?

You never know what's coming for you

I am inevitable.

Murray, when you introduce me, could you call me Joker?

YES

They're lovely tank tops, shoes and chinos.

貢貢咪麼麼

I'm an oboist. Over the last several years, I've performed a few times which have won great international acclaim in the press, including Southern Daily, South China Morning Post, Japan Times Online, Japan Today and many other cultural websites. My last several concerts attracted capacity audiences. Every time I finished playing the last encore, the audiences clapped and cheered loudly. Recently, I was being interviewed on a news television channel for the first time for promoting a recital of mine. I was a little nervous since it was my first time being interviewed on television but I enjoyed it. I enjoy performing to an enthusiastic audience and teaching oboe in terms of poetic depth.

姐係 Samuel Jackson所有戲😂😂

俊？ 邊撚度俊呀 睇過？

啊雞

係

膊頭有花嘅全部同我入黎！

so that we can pick ourselves up

What do you need?
Guns, lots of guns

化骨龍呀！尖沙咀啲麥當勞我睇㗎

唔返工 你養我呀?

暫時未有計劃住，近排主力睇詩經，不過都多謝你先。

I don't who you are
But I will find you
And I will kill you

月經 post

你大我啊！

啲女都比你地溝曬啦

I am your father

You've madd the right decision to do a facial.

芒果日報

What's the rule of this game? What's the rule in this game?

What are the rules of this game? What're the rules in this game?

我地雖然係香港人，體內流緊既係中國人既血

移民，係不負責任既行為

我地應該留係度，為實現祖國四個現代化盡一分力，唔好做人地既三等公民

我跟你學炸，同叔！

你太過份喇
我驚你有錢冇命享炸呀Joe

你睇下
呢個係乜野世界？
呢個係我地既世界

我做緊咩？
我咪幫佢做緊市囉

唸住走佬呀
仲蚊槍想打我？

求人不如求己 安仔

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

重慶森林

最重要的，就是廁紙(氣質)！
廁紙這回事，是沒能夠買的！

唔岩聽既說話你想唔想聽？

個party都未完，無端端番黎做咩啫
呀好喇好喇
淨係話你知，唔好同人講
聽日留意一下公司既股票，會升到個二

盡量tune，我一定要聽到佢講咩

你而家咩意思呀
懷疑我地呀
係
兩個幾月用咗18組人夜更
呢台戲好多人睇緊

呀俊，呀俊呀
呢個係你最後後機會
行動裡面發生咗d咩事
吓！

I don't know who you are. I don't know what you want. But I will find you and I will kill you.

the first rule of the fight club is..

黃秋生呀?

佢個角色名咪叫啊雞

柒左以為你講三五成群個呀雞

超能老豆

仆你個街，亞視來嘅！

十二少，三八一一，老地方等你，如花

好多年之後，我有個綽號叫做西毒，任何人都可以變得狠毒，只要你嘗試過咩叫嫉妒。

368覆機

What's the rule of this game? What's the rule in this game? Eleanor lives in Cochrane Street whereas Tito lives in Clovelly Court. They're lovely chinos, tank tops and shoes including Sneakers, high heels and flats.

邊間學校唔比人食煙架

唔準搭我膊頭

明明係唐白虎點秋香。

號碼號碼 係要手提號碼

竟然冇：

剛才佢就係信念揸得唔穩
所以一吻落去就死喇

我係差人 我有責任 遠離車群 遠離人群 咁樣傷亡先可以減到最少

清唔清楚！

跟著就炸死左個死差佬

我係鱷魚大王馬力沙
我係茶葉大王爛茶渣

唐伯虎點秋香係小李老母飛刀

係喎，自膠。

They're nice chinos, tank tops and shoes including trainers, high heeled shoes and flats.

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
不見五陵豪傑墓 無花無酒鋤作田

唉 唔知呀 唔想知呀

It is recommended that you read "Facials" in your own time. It's a fascinating guide to doing a facial written by Margaret Lavigne, Avril Johansson, Scarlett Aguilera, Christina Robbie, Margot Lipa, Dua DiCaprio, Leonardo Bernstein, Leonard da Vinci, Joseph Deschanel, Eleanor Gomez, Eleanor Gordon-Levitt, Selena Dion, Celine Ferguson, Tito Gomez, Chloe Lipa, Susannah Grace Moretz, Seven-Eleven and the property developer.

12點之後我話事

人生有個真正朋友的確好勁~~飲勝

你老母匿埋係度食雞髀呀

你愛呀？你愛就要講清楚o架嘛。你愛我自然會畀你﹐你唔愛我梗係唔會畀你啦﹐冇理由你愛我唔畀你﹐你唔愛我就偏偏要畀你﹐
大家講道理呀嘛。依家我數三聲﹐你講清楚你愛唔愛o羅o番...

You've made the right decision to get a facial. You've made the right decision to go for a facial.

力拔山兮氣蓋世
時不利兮騅不逝

好極

I thoroughly recommend reading "Facials" at leisure. It's a wonderful book written by Tiera Skovbye, Zooey DiCaprio, Leonardo Deschanel, Leonard da Vinci, Joseph Dion, Eleanor Ferguson, Eleanor Dion, Tito Gordon-Levitt, Selena Johansson, Scarlett Gomez, Dua Deschanel, Margaret Lipa, Margot Skovbye, Shirley Robbie, Christina Lavigne, Avril Aguilera, Seven-Eleven and the property developer. I suggest that Eleanor reads this wonderful book. I also suggest that Celine read it at her convenience.

屌你，有聲

My favorite NBA team is Sacramento Kings. Michael Jordan is the greatest baskeyball player of all time. I used to enjoy watching Vince Carter play as he was an exciting slam dunker. In factx he's considered to be one of the greatest slam dunkers of his time. Do I lie down or sit down for the masseur to give me a shoulder massage? Do I sit down or lie down for the massage? In terms of palmistrt, I don't completely believe in it but I think it's interesting...but in terms of palm reading, the feng shui master, Peter So says if this middle line goes down, it means you like to imagine or fantasize so a career in art or music is suitable for you. If the line is straight, you're more realistic and pay particular attention to money so maybe a career in finance is suitable for you. He says left hand is before you turn thirty, right hand after you're thirty. You look sporty.... As I said, I wanna be lean and strong. I don't wanna be too big like a bodybuilder because if I were, I'd be so clumsy and my hands and fingers wouldn't be nimble enough to play the piano. This is called triceps. The function of it is to push. It's thick but not so hard. It's a bit soft. You can feel it. This is biceps. Its function is to pull. It's harder. You can feel it. This is, of course, chest. You can touch it. It can jerk. I have abdominal muscles. Yoy can feel them. This is called the trapezius. I used to work them too much which is bad. I don't train them anymore. The trapezius shouldn't be trained too much unless you take part in a bodybuilding competition because you get tired easily. It's like you're carrying two objects which causes heaviness in the trapezius so I always have a massage in Central before or after teaching. You can squeeze it. It doesn't hurt. I sometimes tell the masseur to massage firmer or deeper, then she says it's the deepest. Use two hands on this side. My trapezius isn't painful. It's quite comfortabls. Your trapezius is a bit hard too. Because whenever you raise your shoulders, you use your trapeziuses. For example, for someone who works in an office in front of a computer, she's using her trapeziuses when she's typing or using the mouse. So the masseur massaged here, head, legs.... Does it feel comfortable? There are acupoints here and here.... Does ot feel relaxing? When was the last tome you were in a relationship? Why broke up? How could he do that do you.... My ex is a foodie. If the restaurant wasn't good enough, she often lost her temper. The people around us would look at us which I felt embarrassed. A good thing about her was she knew my shoulders felt tight and stiff so she always gave me a massage. We always massaged each other. I know girls' legs are tight, right? Because she always ssid her lehs felt tight and stiff and told me to massage her legs. So here...does it feel stiff? What about here? My ex-girlfriend always pinched my cheeks, face cheeks and I pinched her back. It's quite comfortable. Ut feels like a massage. Of course, you pinch gently, as opposed to hard, otherwise it'll hurt. But it really feels like a massage which is quite comfortable. Is it comfortable? Your cheeks are quite meaty. Are you flat-footed? There's an arch.

我要打十個！

一條底褲及一張廁紙，都有佢嘅用處 !

I've been wondering about getting a temporary job in Four Seasons in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna enrich my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience.

條友真喺唔識㗎喎

一流老千點會睇唔出人地偷睇佢d牌呢

點呀點呀有冇偷睇我牌呀

我都想自食其力啊，但我真係無人請

冇人識你喎，我叫神仙b，你識唔識呀？

(當年情音樂奏起)

捉緊個信念跳出去

肥你叫架咩，就算係肥都係肥壯

我係高級督察黃啟發

人們常說 落子無悔

“He is my friend”
“So was I”

Push

此貼必火

see you in my dreams

Tony

比人鬧仲要笑笑
比人鬧仲要開口笑

蛋撻王子，你嗰段初戀係點㗎
我依啲咁嘅浪子，點會有初戀㗎

我話你知呀
對付呢種女人
一黎就要一對居高臨下既眼神
一條強而有力既臂彎
將佢係慾海裡面拯救出去！

我叫你伸個頭出嚟呀

I'm a foodie who enjoys eating steaks, Vietnamese beef noodles (ho fun), grilled wagyu beef, seventy two percent dark chocolate cakes and cheesecakes.

我以前無得揀，我而家想揀番做好人

We are infinite

有畫面

邊套戲？

I have a plan!

why so serious

做節

If u are good at something
Never do it for free

大咩大

Dark Knight？

高雄呀

去到差館當你贏

好彩我兩個仔有一個生性！好彩你俾心機讀書呀媽先有大屋住咋！呀媽真係好擔心你呀哥，唔知佢而家揸兜定瞓天橋底呢

屌 咪撚玩啦 伍寶

Do you like thrill rides? I think you're quite adventurous like me. I went skydiving un Macau twice. The top of Macau Tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Immediately before I jumped out of the helicopter, I felt nervous and a little frightened. All the buildings and hotels looked so short. After I jumped out of the helicopter, it was surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of their roller coasters broke the Guinness World Records. The feelings before I did a skydive were different to those before I went on the roller coasters in Tokyo. Right before I rode those roller coasters, I felt absolutely exhilarated while right before I skydived, I felt nervous and scared but of course, skydiving was a thrilling experience. Some people are crazy about skydiving, whether they do a skydive off a tower or out of a helicopter. I'd love to go bungee jumping one day. It would be a once in a lifetime experience.

Yup

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family! May the beauty of the hokidays warm your spirit!

All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake! To me, you shine brighter than the star on the tree!

To me, you shine brighter than the star on top of the Christmas tree!

Happy new year! I hope all your endeavors in twenty twenty one are successful! I hope all your dreams come true in twenty twenty one.

See you in my dreams!

You're gorgeous, cute and pretty! You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night, I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning, I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

Last night, I sent an angel to watch over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over angels.

See you in my dreams, Sweetheart!

I'll print the document off today.

Jeremy has printed put a copy of the document.

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons in January or Februaey because I'm interested in working there temporarily. It'll enrich my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience. The air conditioning in The Four Seasons is sometimes set too high. My friends Jeremy and Celine who are vegetarians love to have coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. Jeremy lives in Cochrane Street whereas Celine lives in Clovelly Court. They're gonna print off a copy of the document later.

甘大枝呀

You will never understand of what I am creating here

It's not who I am underneath, but what I do that defines me.

They're gonna print out a copy of their visas.

They're gonna print a copy of their visas off.

I heartily recommend reading "Turtles and tortoises" at leisure. It's a wonderful guide to turtles and tortoises written by Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Eleanor Ferguson, Eleanor Johansson, Tito Aguilera, Seven-Eleven and the property developer.

好熟口面，咩戲？

我左眼見到鬼

係喎！

I suggest the book "Turtles and Tortoises" to you. Feel free to read it at your leisure. I also suggest that Leonard buys this book. I tok suggest that Eleanor reads this wonderful book. I suggest that Leonardo purchases this excellent book. I suggest that Tito buy this book as well. I suggest that Christina read this great book too. It's a marvelous guide to turtles and tortoises written by Tiera Lavigne, Avril Skovbye, Zooey DiCaprio, Selena Deschanel, Eleanor Gomez, Eleanor da Vinci, Tito Deschanel, Joseph Dion, Leonard Gordon-Levitt, Celine Bernstein, Margot Ferguson, Seven-Eleven and the property developer.

......

烏啄啄兮烏啄啄，莫奈何兮莫奈何，你啊媽兮

到時聯合聲明，完啦！ 一國兩制，完啦！基本法，完啦！ 到時港幣大跌！金融大跌！股市大跌！樓價大跌！ 跌！ 跌！ 跌！ 跌！ 跌！

我係呢個監獄同係出面又有咩分別呢, 外面對我來講只係一個大D既監獄

I've been wondering about getting a temporary job in The Four Seasons in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna improve my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience. The air conditioning in The Four Seasons is sometimes set too high. My friends, Isaac, Jeremy and Scarlett who are vegetarians love to eat coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. They're gonns print off a copy of their visas and the score of Paganini concerto for cornet and tuba teaching.

I've been wondering about getting a temporary job in The Four Seasons in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna enrich my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience. The air conditioning in The Four Seasons is sometimes set too high. My friend, Isaac who's a vegetarian loves to have shea butter and coconuts in Honolulu and Malaysia. He's gonna print off a copy of his visa and the score of Ravel concerto for double bass teaching.

咁你又踩住我隻腳咁耐

垃圾戲

冇錢先做警察 我地呢有錢 緊係做蝙蝠俠啦

圾你老母

I'm a piccoloist. In the past several years, I've performed in concerts a few times which have bren highly critically acclaimed by the press as well as my colleagues and teachers within the music profession. Over one thousand people were in attendance in my last few concerts.

I'm a trumpeter. In the past several years, I've performed a few times have become front-page news, including Southern Daily, China News Service, China National Radio, South China Morning Post, Oriental Daily and Huizhou Daily. My last few concerts have been highly acclaimed by the critics as well as my colleagues and teachers in the music profession. I was acclaimed for my tone color (also known as timbre) and vast repertoire. More than one thousand people were in attendance at each of my last few concerts. On New Year's Day twenty twenty, I returned to Seoul to perform in a New Year concert which was widely critically acclaimed by many newspapers as well as my colleagues and teachers within the music profession. I made myself front-page news. The concert was acclaimed on the front page of many newspapers as one of Asia's greatest trumpeters of my generation. It was a highly acclaimed concert. I got great attendance despite the bad weather. More than one thousand people were in attendance at this concert.

I'm a cornetist. Over the past several years, I've performed in concerts a few times which have been widely critically acclaimed by the music and art critics as well as my colleagues and teachers within the music profession. My last few concerts have been front-page news. They've been widely acclaimed on the front page of many newspapers. I've been publicly acclaimed by the critics as one of the greatest cornetists of my generation. I've been highly acclaimed for my color, virtuoso technique, vast repertoire and the depth of my interpretation as well as my contribution to the cultural exchange through music between Hong Kong and Japan. I had an attendance of over one thousand people per concert. On New Year's Day, I returned to Tokyo to perform in my New Year concert which became front-page news. It was critically acclaimed by many newspapers, such as China News Service, China National Radio, Southern Daily, Oriental Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and Hong Kong Economic Times. I made front-page news. There was an attendance of more than one thousand people. I got pretty good attendance whereas at my friend's recital in a music festival, there was an unusually thin attendance.

我有俾你屌架！

我心理變態啊係咁啦

X Japan had two concerts in Tokyo Dome Stadium in nineteen ninety five. They had attendances of more than five thousand people at the two concerts.

The band performed twice in Saitama Super Arena which made front-page news. There were attendances of nearly eight thousand. The band was publicly acclaimed as Japan's greatest rock n' roll band.

The girl group had two concerts last month which became public news. Their two concerts had attendances of more than three thousand eight hundred people.

I had an attendance of over one thousand people.

There was an attendance of more than one thousand people.

My concert had an attendance of nearly two thousand people.

Attendance at my concert was more than one thousand.

Nearly two thousand people were in attendance at my concert.

My concert attracted an audience of more than one thousand people.

唔使割包皮

I played to a capacity audience.

I performed to a capacity audience.

My concert attracted a capacity audience.

My recital attracted a packed, enthusiastic audience.

你快得過風，但追唔到時間

Block咗條prokofiev

黃咗啦九叔,走呀

曾經有一份至真摯嘅愛情擺係我面前，我冇好好去珍惜，等到失去左嘅時候先識得後悔莫及，人世間最痛苦嘅事莫過於此。
如果個天能夠俾我一個重新嘅機會，我會對果個女仔講三個字：「我愛您」。
如果喺都要係依份愛上邊加個期限，我會希望係，一萬年。

比個機會我，我想做好人

I remember going to Winter Wonderland with you where we went on one of the thrill rides which was very tall. It was for eight people only; four people at the top and four at the bottom. Then it kept circling. Do you remember? You were quite nervous because when we were queuing, I was talking to you but you were suddenly silent.

May the force be with you

I used to have a Siberian husky who grew up with me. He died at the age of fourteen in twenty fifteen. I now have a lop bunny and three turtles; they're one Mexican musk turtle and two Red-eared sliders. My sister has a Pekingnese. Rabbits are orey animals which means they're everybody else's lunch in nature. A dog barking, a child shouting, a fire engine siren wailing, an ambulance siren wailing, an airplane roaring overhead and a lightning storm can frighten rabbits. Therefore, walking a rabbit on a leash isn't recommended. Indoor rabbits have a much longer lifespan than outdoor rabbits because they're protected from poor weather conditions and enemies. They feel safe, protected, monitored, sheltered and that they're part of the family! The average lifespan of am indoor house rabbit is eight to fourteen years whereas that of a rabbit kept in an outdoor hutch or cage is three to six years. The happiest rabbit expression is called binky. When a rabbit binkies, it jumps into the air and twists its head and body in the opposite direction before falling back to the ground. A haply bunny even twirls, flops, shakes its head and stretches its legs. S these are telling you that it's happy and overall pleased with you and its life. Rabbits produce two types of droppings: fecal pellets and cecal pellets (aka cecoteopes). The former are the dry, round ones you usually see in the litterbox while the latter are edible for rabbits which contains essential nutrients. Rabbits are one of the most abandoned pets in the world. In fact, rabbits are the third most abandoned pets in the United States because people don't understand rabbits and think that they're boring and that they don't bond with humans. Rabbits are highly intelligent, social and affectionate animals. While they don't like to be picked up from the ground, they much prefer to be petted and cuddled while they're on the ground or in your lap. When people say they wanna have a pet rabbit, I usually advise them to visit the rabbit society and choose a rabbit for adoption.

我京一唔會輸俾同一個人 twice

Hollister offers you a discount of thirty percent if you spend over four hundred dollars in a single transaction. Zara gives you a twenty percent discount if you buy two pairs of mom shorts or mom jeans. Hollister gives a forty percent discount on the red sweatshirts for men. It also offers a thirty five discount on a white puffer jackets until the end of the week. Zara gives a discount of up to twenty five percents on the slim fit chinos until the end of next month. It also offers discounts of fifty percent on all skinny fit chinos and slim fit jeans. There's a discount of fifty percent on the black quilted jackets. There's also a twenty five discount on all swimming trunks. In Uniqlo, students receive forty percent discounts on all Heattech crew neck and V-neck t-shirts. University students get a discount of ten percent on the beige sweaters (the beige jumpers). The price of the beige sweaters without discount is around five hundred dollars. The price with discount is only four hundred and seventy dollars. These discounts apply to only students. The discount on the beige sweaters (the beige jumpers) applies only to university students. Hollister is offering discounts of up to fifty percent on all puffer jackets, denim jackets and down coats. Zara is also giving a thirty percent discount on all slim fit chinos for men. I purchased a pair of sky blue swimming trunks at a big discount. My cousin also bought a pair if red high heels, a pair of mom shorts and a red swimsuit or bathing suit at deep discounts.

I suggest that you read "Turtles and Tortoises" at your leisure. I also suggest that Eleanor reads this wonderful book. I too suggest that Jeremy buys this outstanding book. I suggest that Isaac purchases this marvelous book. I suggest that Selena read this wonderful guide to turtles and tortoises at her convenience. I suggest that Christina buy this fascinating book as well. I suggest that Scarlett purchase this excellent book too. I suggest this outstanding book to you. Feel free to read it at leisure. It's a fascinating guide to turtles and tortoises written by James Riley, Scarlett Jones, Christina Riley, Selena Aguilera, Dua Johansson, Leonardo Lipa, Leonard Gomez, Joseph Riley, Zooey Gordon-Levitt, Isaac Bernstein, Avril DiCaprio, Eleanor da Vinci, Eleanor Dion, Celine Riley, Susannah Jones, James Ferguson, Craig Johansson, Susanna Jones, Seven-Eleven and the property developer.

Push

Elio elio elio elio elio

I've just got out of an onsen, toweled off and am getting dressed.

I've just got out of a jacuzzi, dried myself off and am getting dressed.

I've just got out of an onsen, dried myself on a towel and am dressing.

我打飛機添呀

I formed a favorable impression of Tokyo.

I had a great impression of Tokyo.

Tokyo created a great impression on me.

我就係砵蘭街167C座黃色光管招牌寫住青春玉女波后。做咗25年嘅老雞。得閒嚟較量吓啦。

酒！我話酒啊！

食完飯，一定要屙屎

垃圾蔡枱燃

似隻狗，好好笑

咩戲？

Batman

You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night, I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning, I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

你老母做雞呀 三十蚊, 過夜呀

These days, many kids learn piano, violin, painting, dancing, judo, mixed martial arts and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they find it hard to juggle work with family life. Perhaps they wanna juggle their kids' interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities.

I think you're quite adventurous like me. I went skydiving twice in Macau. The Top of Macau Tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Right before I jumped out of the helicopter, I was nervous and a little scared. All the buildings and hotels including The Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was both surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of its roller coasters broke the Guinness world records. The feelings before I did a skydive were different than those before I went on the roller coasters in Tokyo. Immediately before I rode those roller coasters, I felt absolutely exhilarated while right before I skydived, I felt nervous and a little frightened but of course, skydiving was a thrilling experience. Some people are crazy about skydiving, whether they jumped from the top of a tower or out of the helicopter. I'd love to go bungee jumping one day. It'd be a once in a lifetime experience.

It is recommended that you should read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's a fascinating guide to tortoises and turtles written by Tiera DiCaprio, Eleanor Ashkenazy, Eleanor da Vinci, Jeremy Bernstein, Isaac Gordon-Levitt, Tito Gordon-Levitt, Deborah Gomez, Deborah Grace Moretz, Deborah Deschanel, Agnes Skovbye, Agnes Lipa, Agnes Lavigne, Avril Dion, Avril Johansson, Avril Aguilera, Christina Johansson, Christina Dion, Scarlett Aguilera, Scarlett Lipa, Leonardo Ferguson, Leonardo Gordon-Levitt, Leonard Gomez, Joseph DiCaprio, Joseph da Vinci, Selena Lipa, Selena Dion, Chloe Aguilera, Zooey Lavigne, Dua Ferguson, Chloe Ashkenazy, Celine Ferguson, Craig Bernstein, Vladimir Gordon-Levitt, Vladimir Bernstein, Vladimir Lipa, Susannah Johansson, Susanna Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

My name is Bond, James Bond.

Leonardo recommends I should choose Joseph to be my teacher.

Leonardo recommends I should choose Isaac to be my teacher.

Leonard recommends that I choose Selena to be my violin teacher.

Deborah recommended that I choose Leonardo to be my viola teacher.

如果劉傑輝可以繼續做地呀頭既，我就唔撚叫李文彬